有無人返左一日工就想唔做 2

開定先

有呀，你囉

由第一日開始，每日番工個心都唔想做。

做咩唔開心
今日係happy friday

我係垃圾我無用

返埋今日就放假

same

又要返工

早晨呀巴打

早晨

好眼訓
但諗起聽日放假

加油呀

我聽日要返半日

有無補假or補錢

Intern斷鐘，但唔係為錢，只想快啲做完走人

返intern就無得揀
要死頂

Day1已經想quit，頂左一個月，仲要頂到8月尾

畢業咪又要熬40年

返工慘過坐電椅

Happy Friday
同同事完全相處唔到 唔想同佢地食飯

巴打個名

好句好句

我都係帶飯
day1一齊食過 我全程自閉 搭唔到嗲

我依家都係 間唔中一句

#TGIF

份煙腸係我無興趣嘅野 日日都好唔想翻去 為咗個CV靚仔啲唯有頂硬上

唉 放得兩日 之後又地獄

我真心唔想做
份工收工之後仲要覆客覆老細

我都係 但成條team一齊食 得我帶飯 好似好自閉咁

今日返工嘅唯一動力

今日食麥仔早餐

我讀u嗰時無返intern
好頹廢地畢左業

依兩日係過得特別快 訓下又無左半日

收工之後仲要做
我一定唔得

咁都係嘅 你當去坐下聽下是非囉

食左兩塊包

發明咗whatsapp老闆隨時揾到你呀
sigh
之前做政府，啲同事會有「公司」手機
放工會熄

哎屌
諗起聽日要神早去排康民個如何正確使用健身室（執雞）
仲要唔包有，因為佢兩點開始，啲人唔會唔知醒

就好撚痛苦，慘過返工，最憎做嘢唔夠firm

happy friday man

咁又唔好咁講

日日都唔想返 份工俾狗做

你唔做雞邊有錢養我呀

好多雜豆呀

做雞好過

返工第一日就諗幾時辭職路過

但老細收工搵唔到人唔會屌咩

做雞都有做雞嘅苦 佢都唔想比啲大叔屌㗎

係！我之後都打算去排！
聽講好難排 唔知真唔真

you too man

由我做個垃圾

絲打返咩工

健康之選

係咪捱到依家

想問你地打算點儲蓄同投資 想學野

巴打黎 做緊押運

你番乜工

唔驚啦 都無乜人會揾政府個啲
3 年perm咗又唔駁紮，好似aco/co個啲可能到退休都係個個post你睇下佢理唔理佢

唔包生仔，好怕做依啲 排幾個鐘但最尾入唔到
個心理會失衡

好怕青豆

唔識投資
我都想學

返左新工一排 每日都比上頭雞蛋裡挑骨頭，好想唔做

要搬貨？

文員仔

要啊 托大餅個啲

咁又真

講下你既壓力來源

希望你排到

比較討厭紅蘿蔔

唔係通常對新人都比較包容嘅咩

學炒股唔好返工

咁就係體力上嘅辛苦

workload大 講到明要每日ot

首先要有一筆資金

琴日返左一日工就辭左

期貨 但要花時間研究下先 唔係好易輸錢

唉 佢地當我地係佢心入面條蟲，就咁掉個task出黎，又唔講清楚要做咩，做得唔好又嫌三嫌四。

一齊排 住邊頭

對眼好，由奇依家啲手機jj
行路都用 隻眼壞得好快

即係自己應付既？只係工時長？

正，做咩

返咩工

身邊朋友唔炒股
自學又無從入手

好多人都係咁
好似expect你乜都識咁

大西北 東鐵頭幾個站

淨係煲湯先會食

都算係 但你一個人做錯有可能牽連到其他部門同事

咁冇計啦 都係要靠自己努力去學 想唔返工嘅其中一個方法

即係冇事啦，做得開冇比人插咪得囉

就係每到都會有上頭係咁，所以心很累

巴打都有炒 ？

唔想ot到凌晨

但好難避勉 佢地有時想你快啲幫到手
就教得勁快

*避免

紅磡/ 旺角東

研究中 識玩係幾易賺

近大陸嗰邊嘅頭

你第一筆錢預幾多入場

玩恆指細指 3萬左右

嘩屌
你返青衣定機場喎

wadere 爸打工作中

唉 點算好 想做個份又要等多個月先請人

老細雞蛋挑骨頭
你可以慢慢做
慢慢check,
到佢急個陣就唔會玩野

係
老細不斷搵堂俾我上
但我真心覺得好難好煩 唔想學

巴打情況點

我暫時未有
等我都儲下錢先

所以咪兩個鐘車程
日日如是 依家開始覺得太遠
想搵份近d

你覺得捱唔捱到一個月

我驚得罪依行d人呀

試過一份工返左1個鐘就知唔岩自己
即時同佢講唔做,即走~

捱就應該捱到
都係怕唔好意思 因為唔岩既不如早d走
另外怕個份唔請

我都係怕唔好意思 唔知點開口講好

屌佢老母又想射個波比我做

忙到仆街
但係keep住覆post

搵個無咁得罪人嘅藉口quit ？

一個鐘就知咁快
之後有無後悔？

啱啦

好兩難
我應該會揀走左先

射返比佢！

依家諗緊點quit, 好想話有第份工offer, 但summer intern好難

佢係老闆房大大聲講
比步仔做得啦 佢識

屌你個閪呀 食嘢jap jap聲個個
食豬餿呀

其實我都傾向揀走左先
但因為屋企俾壓力

唉 唯有決絕d諗
間公司同我冇親

無諗住係香港搵工 所以份CV要多啲經驗俾人睇

見到公司附近間麵包鋪請學徒
$10000

返工先知原來最開心唔係放假
係放假前一日收工個刻
放假一諗起聽日又要返工咩mood都冇哂

利申 星期六日冇得放

其實好矛盾，而家做緊office工，唔多洗ot，5 day work. 不過要受氣，俾客chur爆，又要24hr電話長開隨時收call, 同事老細whatsapp要秒覆。見到d工可以收左工就唔關自己事，好羨慕，返工又唔太洗用腦，重覆做一樣既野。不過o個d工就少錢d，又怕自己唔夠洗.
於是咁樣一做就做左幾年....最慘係知道有得升，人工可以繼續加，但越升就越大壓力，更加要24hr on call咁.....唉矛盾~

Agger

答返樓主上個post嘅問題
會所返夜2至11，但食飯要係埋個counter食。
變相迫你食飯個一個鐘都要做嘢。

會所好做 個時表姐拎到個connection 同啲有錢人分享心得
真心學到嘢
前題你唔係野雞會所
佢個時做銅鑼灣近跑馬地
aston martin鋪個度

同我有d似 不過我人工低

我個啲野雞住客會所，做左一個星期已經想走。
返埋今日辭職，再揾返份正常文職做。

加油，活下去

女性過了35歲就有老人臭！ 藥廠：靠洗澡偽裝少女體香

樓豬買返支

留個名先
加油呀各位

支持唔住了

爸食飯未

諗緊做到11月唔做了
想搵份5days/放紅日既

諗起新年淨係放初一就心都灰埋了
12月又想去family trip但肯定請唔到假

食左啦
你呢

食咗 眼瞓

做到officer grade 我唔介意放初一初二 only

想知得3,4日同辭職個位同事交接，時間係咪太少？

我而家星期六日/紅日一定冇得放
請假要合理理由
但唔裸辭得因為呀媽想轉返parttime會搵少啲
諗緊去唔去小學做書記/TA
我以前有做過小學生補習社
係唔知會唔會只請女仔

咁放幾時 平日？

係 輪更

唔覺囉

工作係hea
返咗一星期我又開始慢慢習慣企十個鐘
但冇胃口呢個問題仲未解決 餓到腳軟
以前有睇中醫但而家時間唔穩定睇唔到

我上司好好人 同事之間氣氛都好好
但職位最細成日畀人搵笨
例如嗰更得我同上司
佢就會坐係倉 得我一個企係出面
不過有咩事佢都會出嚟幫我嘅

條仆街老細根本唔識欣賞做野認真既人
淨係hea下hea下咁做
有同事同我講條友唔負責任
遲出糧、俾漏野、email要一日先覆、老屈員工同求其做啲野俾個客
如果叫我求其做俾個客
Sorry 我真係做唔到
俾得個project我處理
我有唔明既地方係有責任問返個客想點整

我都唔想做，原本舊公司人工低啲但係人手夠比較hea,轉左新公司都係做同樣嘅嘢,加咗人工但係減咗人手後感覺完全唔同咗,我個workload基本上都係啱啱緊可以唔使加班並且工作量仲越來越多,越諗越覺得e份工無前途想走(其實無乜晉升空間/唔會點加糧/7日AL 5 days待遇唔會點加)
原本諗住8月去日本旅行前辭咗份工(唔理最後請唔請都辭咗先)睇下地鐵SOF請唔請. 但係一諗到下年4月補考返DSE中文科,就唔知SOF會唔會有時間溫書同埋請唔請到假去考試(或者同人調更).搞到我1516唔知好唔好留返低捱多幾個月等排到期入醫院做手術(夠4日可以攞埋個有薪病假) 先走定係辭咗先算

返左工就覺得坐電椅係享受

咁「好人」

直接第二日唔出現就得

等唔等你開飯唔等咪唔做，等咪做住先
何況點解你覺得地鐵實請你

唔計呢樣真係好人嚟嘅
起碼食飯時間佢會叫我哋打咗卡返工先慢慢去廁所(飯鐘冇錢)
有時返6個鐘冇得放飯佢都畀我哋買嘢食/飲
同埋你唔係做錯嘢佢唔會鬧你
鬧都唔會鬧到你冇面
反而自己會覺得做錯嘢而唔好意思

痴線 忙到嘔呀救命

今日一定準時熄機

要去外國？

係！ 返工前一晚無心情做任何野

如果份人工非常吸引都ok嘅
可以考慮忍下 當儲錢

welcome back

呢D 工冇 40K 就狗也不屌啦，長期 on call

但做嘅野類似係答下人問題，幫人登記下？
定有其他野要做

等我買返10支8支擺屋企

飯氣攻心 今日食左個80蚊嘅lunch
但唔好食

屋企唔等我開飯，佢哋只係期望我返工,我做都係當儲多幾個錢拎去旅行又好投資都好暫時滿足下佢哋願望
e份工原本都唔打算再做, 我係比新公司個contract manager氹話一切依舊,我先做住先當騎牛搵馬，點知中咗伏，我一個人處理原本2個人嘅工作,仲要求我去做越黎越多workload. 我同佢哋講話workload太大但係佢哋唔係好buy我,而家睇下係佢哋頂我唔順炒我定係我比7日通知byebye

至於點解覺得地鐵實請我都唔知，應該係純粹的自我感覺良好作怪
話晒英聯邦英語系國家大學畢業應該唔差得去邊

你做得耐唔耐？
如果你平時好多野跟就可能少左啲

我都有諗過做學校啲文職
讀書嗰時覺得校務處啲人都幾得閒

咁新返工handle唔到咁多野都好正常

但你做得下屬 一係死頂一係走

食乜

咁得啦
唔好做囉

韓國野

就係岩岩第一日返工個日就得返3,4日交換。

其實我處事作風係跟返以前係大公司
有啲問題會直接問阿頭同同事

依個仆街老細長期都唔返公司
同事打電話又話自己開梗會
有時份project好趕
但係封email又冇俾齊啲料
Send過email問佢野要等一日之後先覆

我屌你老母
出糧又唔撚準時
AL得個七日
日日都send幾十份project黎做
做到成隻狗咁款

啱啱上網搵
唔覺有學校請書記

辭咗佢啦 講落去無意義

邊個鍾意返工

本身係外國讀緊書 面臨前途迷茫嘅問題 翻工就喺到search 遲啲要考咩試 我應該去邉間master度讀 心很累

80

好憎啲人屙尿屙到周圍都係

tgif

而家35K咋....如果升到長期on call的職位, 都有至少40-50既, 不過真係好大壓力
成日諗搵少d, 做d萬幾蚊既工, 係咪會開心d
咁諗法係咪好廢

巴打我今朝send咗email俾條仆街
同埋封辭職信擺咗係佢個位度

臨走前屌佢老母

係
幾多人想揾3 皮都無

返緊煙腸 感覺比人賣豬仔
同理想中好大分別

我都想屌鳩佢呀
每次俾條仆街鬧我都忍住度氣

個陣返咗半個月先問我拎戶口
星期二條仆街終於出返五月份糧俾我
而當日whatsapp問佢六月份糧幾時出
佢竟然話依兩日會出
屌你老母今日已經係星期五都未撚出俾我地
走數走得咁明顯
好心佢啦話依兩日會出又唔撚出
講得出又做唔到
依條仆街真係誠信破產

聽日仲要返多半日

唔洗留喺香港已經好好

機場食飯係咁上下
所以平時自己帶

為左50k 我可以忍

返咩架

加油呀
要返多0.5日真係好無謂

臨放假都要ot半個鐘
終於放假啦！

話就話活動公司 實際係去人地既活動扮自己有份搞
另外有搞好多Project 但全部都係構思緊
而我每日返去幫手做research同剪下片

好多時候係無交接 有算好

永遠好似有道牆咁 插針插唔入
好尷尬 天生太內向 話題又貧乏
好驚對人

我日日都最多遲5分鐘走

咁你理想中係點

其實係
話走就走

比人捉住左 要check下我有無做錯野
我估步巴已經放工返左去訓

岩岩FG做緊地盤AE，
岩岩返夠一個月，由返工比人屌到收工
好唔開心，好想唔撈，
但係我咁廢就算轉工結果都係一樣

唔係
返師傅到上堂
係巴士到瞓咗
過咗站

唔好做啦屌
東家唔打 打西家

唔好咁諗啦

岀現了

屌下唔洗死
佢地全部都操口爛舌㗎啦

利申做過sfk 科文

回家未

就嚟返夠一個月
過咗一個月就要一星期通知
仲未搵到下一份工
應唔應該快啲辭職

搭巴士慢慢un緊返去

情況同你一樣
我下星期走了

星期一？

諗緊星期幾好

你唔會瞓覺？

星期五 加倍開心

唔會 驚唔知醒坐過左站

星期五放假 星期四走

一啦
賺埋星期六日
星期一5點話唔做

公假？我有無

頂唔住

驚頂唔住埃咗落大隻仔到

過試用期嗰日裸辭咗

咁巴打有咩打算

你無 唔係公假

gay

有無後悔

再搵工
下星期去見工

我都搵緊

又冇 做下freelance hea住搵
前日見咗一份 今日俾offer了

恭喜你
希望你依份工做得開心

撐住呀巴打
你仲有半日就捱完啦

我話你

大隻仔不了

無見過小朋友出黎全職炒唔係仆街收場。

鐘意瘦毒撚 ？

巴打都有研究？

只係太大隻唔鐘意

Fg返第二日射波辭職
但比hr講多兩講我諗多兩諗唔做而度又要in過等人比offer
最後死死氣留左係度
捱夠一年走人

走嗰日有無啲終於解脫嘅感覺

佢未走呀？

zac efron咁大隻

有
但同hr傾完留返係度到而家

我都諗住有冇工都好
最多夠一個月前就走
再拖就不了

通常有走既念頭再捱真係好難
巴打咁都捱到

等我google下佢先

仲以為你已經捱夠左一年tim
繼續加油

我都咁諗 自己咁蠢 去邊都比人屌
轉工可能冇咩用 人蠢冇藥醫

之前個份工都係第一日就想走
但做落唔差，而且同事幾nice
不過啲人後期走晒

已起身

我依家淨係知道日日都忙到嘔
怕自己捱唔到 我好廢

星期六，開心啲
屌
早3個鐘去咗排，前邊有幾條磨碌到咗 睇嚟執唔到雞

到咗今日都係未出糧
屌佢老母正一仆街冚家產
得7日AL 冇任何福利同做到成隻狗咁都唔知為乜鳩
條仆街啲工作分配有問題到頭來屈係我度

之後做番物流？！

最尾有無執到雞

巴打捱多幾日可以走了

應該唔係 唔太鐘意做

咁之後做咩？

same 做夠一個月要7日通知

但仲未搵到其他工, 又覺得如果暫時/短時間內做住依加依份都ok

打算返下泡芙店

我唔想日日ot所以先走
如果公司請多個人就好

無呀 DLGH

原本入6個.. 之後D人趕到黎CHECK IN.. 得返3個就無

聽到佢地排頭 1,2 個7點就去到.. 2點上堂..7點去到

想食哂你整個D泡芙

聽講啲人係好搏命
啲fd話最好揀啲平時少人排隊嘅場

如果你見到有條柒頭喺泡芙hea99咁 嗰個應該係我黎

扮工時間朝早會好D.. 依家暑假仲要下午2點堂

見你唔到...因為你係後欄HEA緊

返左一個星期sales
覺得上頭好似急住要人才推高業績
想我好快可以自己出去R客sell野

後來應該聽過有經驗既人士意見
無咁急要我獨立
但都感覺好大壓力咁

等我辭完工啲平日先去排

我不是個會偷懶的人

係咪舖頭唔夠人用or上個月業績追唔上
我嗰邊都未請夠人所以要求你勁快要獨立

上水個D都有 你搵下

好撚攰..唔想出街食

我已經target左個場 遲幾日就去排

應該因為個上頭新官上任三把火
本身早年業績都係穩步上揚
但佢可能想快D做到成績
希望下年繼續上,於是就咁Q急

我心諗,我都未學得熟D野就想我出去見客倒米咩
仲要個款想我地日日都好多客見咁

窮撚無得岀街食

個仆街做乜都慢過人
所以琴日已經send咗辭職信俾佢
Hard copy 擺咗係佢個位
依家知道有汗出冇錢收個種心情係點樣

咁又真係好大壓力
但你只可以頂硬上 有苦說不岀
佢地有時教完一次 之後我可能做錯左 佢地就會講 我之前教過你...
之後我就好大壓力

但你都辭左啦 都係頂多幾日就解脫 加油

仲有排
不過係度愈黎愈hea
返工打機訓教
係間公司文化衰
無野做都要陪坐...

其實係我果陣一開工兩日就每日ot兩三個鐘
但又無原因，又因為咁岩撞正deadline無上司得閒理我
求其掉左份半個月之後先deadline 嘅野比我做 我見佢地勁忙六點無人走就一路做份野做到勁夜
我以為間公司係咁癲即刻唔做
之後hr都有解釋返問係咪嚇走左我
跟住繼續做其實間公司無乜野（除左ot文化不變 ），但都好小o到好夜，唯有繼續做儲經驗

想排

將半個月dead個份慢慢做

換個角度諗 hea坐打機就有錢
好過忙到仆街嘅

你請假排有無得諗

始終上頭好難會明白實際係點
同埋諗起個陣經agent見呢份工
Agent話佢地比offer我既原因
係覺得我係可造之材

宜家諗返頓時覺得係種無形既壓力
唔知係佢太睇得起我,定係佢追業績而揠苗助長咁
開始有唔想係度做咁耐既念頭

好遠// CHECK 咗7月個啲好多都係 星期六/日..

你睇到係咪噉

咁樂觀啲諗 佢地比咁多野你做都係對你期望大姐

都係咁上下啦
但依個不嬲都難排 都預左係咁

下星期日再去碰運氣

我本身個人自信麻麻
然後上份工做完都知道
學野真係需要慢慢黎
宜家咁樣比壓力我真係幾頭痛下

hea一hea 個假期就得返一半

有時適度嘅壓力都可以推動下你嘅
加油呀巴打！

唔好再講
唔想返

我都唔想

皆大歡喜好好笑

無睇 岀左去食野

宵夜

條仆街終於出返六月份糧
不過去意已決都阻止唔到我
只怪佢唔識得點樣留住啲員工
一間唔準時出糧同冇福利既公司
我憑乜野繼續同佢打工

唔準時出糧依樣野已經影響梗員工既去向同士氣
如果連依點都唔識真係唔好學人開公司做老細

唔知係咪因為上份工無咁早比壓力我
所以宜家返左頭個星期已經咁就開始頭痛

希望我捱得過啦

係 難得放假

恭喜巴打

巴打好耐無岀現

上面又欣賞你 只要你捱得過 可能之後升好快呢

fat fat

好不安

辭左職，下個月返新工
見到呢個post好驚

其實係架
所以先繼續係度做
本身淨係諗住半年就走
點知愈做愈hea
同事又對我好好
間公司果嘅project又大，當拎個經驗第時再搵工多野講d
只係ot文化
每日最早七點幾走
平均每日七點半至八點半走
基本上每日無乜私人時間

好不安，唔想返工

唉 盡量用多d時間自己打下機

我都係

聽日又要返工啦！！！！！！好唔想返工啊！！！！！！！！啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！

又星期一。。。

返輪更已經分唔到星期幾

Btw啱啱sd咗啲email出去
希望有回音可以轉返5days/固定上班時間嘅工

點解要返工呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

巴打記住唔好做d收左工都仲要做既工
變相都唔係返五日

目前都係搵小學嘅教學助理/書記
應該冇事
過咗9月仲未搵到再算
而家嗰份其實都ok只係我想放多啲假

聽日又要返工
日日0930-2030 好撚辛苦

唔想返工
一諗起聽日要返工就有d反胃

1000-2200 仲要企

聽日放假啦

每日返工比人屌到抑鬱，一到星期日諗起又返工又係抑鬱

留個名

我都係 但鬼叫我窮

巴打們返咩

點解返啲工一間比一間衰
諗返起以前係大公司做有14日AL同醫療福利既日子

屌 又要番工

Office 工
屌 我公司成班7-80後死老野日日自願性OT
日日都唔撚走 又唔撚俾其他人準時走

屌呀

我公司同事超準時

我sales

返到最夜要負責埋收鋪
日日10點閂門都要搞到10半
第2日返遲/放早/放假我都算
最慘係有時第2日都要返足全日呀

聽日第一日返工好緊張
訓唔到覺

加油啦巴打
當你fg 20歲
聽日發現要過呢種生活40幾50年就咩心情都冇
個心情好複雜 唔同返學最多捱個4年

至少會教我點去規劃一個活動、風險管理個類 但依家淨係每日對住部電腦做啲低能野...

無錯
有得hea真係hea多排先

Sales
諗起要跑業績已經好大壓力

真係掛住以前返學無憂無慮既日子

巴打頂住

翻咗2個月已經唔想再翻

呢家d閪工，明明front desk 又要做埋backup野。係要一個蓋冚兩個煲。

努力捱左一星期新工，諗住做做下會慣
但係今日終於頂唔順，天日返去辭職

得嘅得嘅
你以去日本為目標 撐住呀！

我都好緊張 要resign啦

無事嘅

但都無辦法 其實香港好多工都係咁
尤其係office

我都hea左兩日

last day啦我

星期六日啲時間過得好快

希望巴打你順利搵到好工！
我都準備sd cv

準備

好葡萄

明明返兩日放一日但好似無放過假咁

唔好走呀

又唔見返工時間過咁快

咁快
我都番左一個星期 又要搭成個幾鐘車出九龍

係囉,呢d日子真係開心好多....回不了頭

又要返工比老闆捽
有閪老闆真係好辛苦

辭職

星期一番工好辛苦

果種無憂無慮
所以掛住以前讀書時候唔係因為鐘意讀書
係因為hea

有冇巴打已經搵緊第二份

係
大把公司ot得黎班同事仲閪
果啲真係對多陣都唔想

諗住今日講唔做了 有無手足比d鼓勵說話我
我～我～捱得好撚辛苦呀

加油呀 人生大把時間返工，唔係手緊就當放下假

準備搵

係，捱到覺得自己開始有少少抑鬱
每朝返工前都作嘔
然後明明冇乜點食野但係到放飯又冇哂胃口

但係因為係同公司只係轉左第二個工作環境，辭職都仲要做多一個月，諗住hea做

各位 fg返咗新工未夠一個星期 但依家有另一個offer 應該點揀
依家呢份12k 做嘅嘢幾有趣 學嘅嘢都有用 有時間做自己嘢
另一個offer 15.5k 人工福利都好好 但要俾客屌 壓力應該幾大
兩份都唔駛ot 距離差不多
你哋會點揀

前者做落去有無前景？
有就前者

俾我會揀輕鬆個份

首先睇你等唔等錢開飯
等錢開飯咪轉
因為無人知你人工高小小果份會唔會好差
可能連同事都好閪返幾日就想走

一返工又想訓教

一樣呀！有時連訓覺都夢到番工d野！！！第二朝好似無訓過咁。

因為係新工，希望係自己唔慣...但可能其實係呃自己

點解香港咁多閪工

頂唔順就quit la, 香港唔會搵唔到野做

屌5.5日工真係比狗返

唉

試過想唔返, 但係諗自己係窮撚就

真啊屌
間公司張約寫返5.5日
但簽約果陣話無野做就唔使返
但我日日ot左兩個鐘比佢
屌佢老母星期六即刻唔撚返
唔好同我講跟合約
咁我平日六點鐘走
所以返左幾個月但星期六唔蒲頭都無人出聲話我

講真，真係寧願quit算
做到自己壓力又大又唔開心
每晚同fd一路打機一路吐苦
佢地都話我好似開始痴痴地線，成日跳掣
以前都唔會咁

樓豬呀 返嚟呀

我發夢係做dream job嘅嘢 就嚟癲

ching sick ball

做辛苦個份
後生仔要比人屌下

第二個星期
朝早meeting大老細既講話
feel到公司似專門搵惡啃野比我地搞

然後上司既上司又比太大期望我
明明都未熟公司產品
已經想我cold call搵客約時間咁
個schedule唔攝到滿哂唔高興咁
好撚大壓力

me 2, 番左9個月頂唔順祼辭左, 宜家番工時間去搵工

唔使射波
星期六唔返唔扣錢
根本間公司話返5.5日係方便到真係有野趕果陣有個借口逼班staff星期六返黎同放大假可以扣半日
星期六hr,admin都唔返嘅
開頭試下唔返星期六無上司話我咪唔撚返
平日每日做多兩個鐘比佢仲好賺過叫我星期六返工啦
更何況我個個星期五其實都完成左我成個星期嘅工作

上年畢業後返左呢份工一年 計埋之前返同一間公司parttime 就做左兩年半

一直都以為呢間公司好好 唔洗OT 錢又多
點撚知今年話生意唔好 轉頭又升左幾位同事職位
我地呢啲新仔加得幾百 立即唔撚想撈

依家朝早都覺得無意義
腥緊CV 搵緊工

樓豬已經脫離苦海

阿彌陀佛🙏🏼🙏🏼

但係你ot

上個月番左份工一星期食飯聽同事講老細幾咁縮骨仆街，再加埋平時觀察，就辭左

到依家都無糧出，果然夠曬仆街

係
屌佢老母
所以企硬唔會星期六返工
返5.5日工全部都係垃圾工

未過probation就chur爆我係咩玩法
好似當我實係度長做咁

我宜家要辭既話即走佢都吹我唔脹
痴撚線殺雞取卵

最驚係其實度度都係咁....不停揾新工都唔係辦法...自己都唔細

爸打幾大

比我唔夠彊咁

巴打本身就要返到2030定要ot？

加油

恭喜你

走唔到唯有忍

歡迎你

加油
我第一日返工前一晚都係失眠

係咪做耐左會教多啲？

頂到兩個月已經好勁

人工如何

我都係今日辭

我已經開始考慮緊

之後又要搵工

我放左兩日假都仲好攰

俾屋企人問
點解返左幾日又唔返
唉
唔想解釋

佢想留我 我想走呀

打柒老闆

仲有四日捱

我

有好同事係十級重要

加油呀！ 走得好
我都今日講

依家份工啲同事點？

搭巴士已經中下中下咁

返埋星期六好無謂
返去坐一陣又走
不過夠疆咁都係因為星期六返過一次
發現hr,admin,大部分staff都唔會出現
出現果埋係真係好野做嘅designer 不過佢地都係返黎吹水播歌
果次我返去坐坐撚到夠鐘走

返6日簡直

返黎啦

去邊嚟

電話無電又無帶叉電線 唔夠膽玩電話
好彩借到線

巴打依家考慮quit？

通常依啲情況真係心都淡埋

拖糧正仆街！

我返工只係想加人工唔升職
但加幾舊真係多謝曬

我直接答 因為唔鐘意份工

員工對公司無歸屬感 徵狀1 ： 唔帶私人嘢返公司

屌你老母，個同事食飯jap jap聲，好困擾
佢仲要了牙個時又jap jap jap 屌你老母，30 幾歲人無嚟家教，食緊豬餿呀

又未必嘅
我都對公司無歸屬感
但都會放野係度
日日拎黎拎去好煩
之前試過唔放底條線搞到果日無線用
又試過唔記得拎水樽
好彩飲完支津路就咁放個樽係度先有水飲

幾時講？
我諗住5:30遽信

我都帶咗膠水樽 唔會帶有耳杯

尋晚無啦啦扎醒 @樓豬

正常返新工頭三個月都係onon99咁架啦
如果做到舊人咁快咁獨立處理到事情
新人三個月就上哂手即係好簡單
咁班舊人要檢討下係未冗員

有試過，但問題解決左就得

條線放左喺床度
我唔可以望住人地食完再撩牙 會作嘔

講左啦 佢話同admin傾下先

琴晚我都有扎醒

我諗住做埋今日賺埋呢日人工

巴打係點樣解決

諗住頂一個月出糧走 依家都唔知頂唔頂到

頂唔順多嘢做？

我覺得自己唔岩返office
同埋個種工序好難好煩
收左工都仲要收客同老世call繼續做

我都仲坐緊 應該都賺埋今日錢

可能叫你6點前走然後畀半日錢你

好攰 明明都重係叫初入職 但勁撚多野做 又好理所當然覺得我實識咁

咁孤寒死左佢啦

未30

係咪公司唔夠人用

我都係
做左一個月就叫我帶新人介紹公司
我自己都未熟

本身收6點
但係我supervisor 唔鐘意d人咁早走
5點就開始塞d 野俾你跟

算係人少但多野做 明明係大公司

唔識問佢野個陣又西鳩我面 心諗我都係翻咗一陣咋仆街

賤骨頭

隨時比老闆照入房傾

就30

點解會咁

佢會掩住個口嘅，但佢食飯同了牙jap jap聲頂唔順

係公司有無線叉電

同事關係幾好
係上司要求幾高

好賤

我上司好慈祥

所以今朝搭巴士頂唔到訓著左

好彩我毒自食
無呀問人借左條

咁我會揀12k

自備
今次hi hi 得返1mb 上網 仲有10 日點涯

感覺呢個年紀唔係話轉就轉

你食嘢jap jap聲，一巴車死你

老了

已經冇哂人

d同事仲同我交帶緊之後要做嘅事
好撚老尷
我諗我係時候要同manager講唔做

人呀

好sleepy 番工做trainee乜尻都唔識 好驚學得慢過隔離個trainee

返新工坐足成個星期仲睇緊資料

真係
之前見過一份Sales Assistant
個邊都提過要獨立可以做sales
都講緊要兩三年
呢邊三個月就有，有無可能

啱啱2-3 最眼瞓
就收工

無限4g

我好似唔會

巴打hi

我都係講左 但同事未知 又教左我野

我頭幾日都係無野做

入哂data公司個system load唔到
激死我 最後一日都要ot

好貴，佢打嚟聊我轉
25 幾好似
你咩台子

自從聽到有人有，我都留意咗自己有無

無錢呀屌

123

如果和有 啲fd會大大力打我

我3台子
你plan幾錢一個月利申已放工

我*

忍 ！
為左錢

無你咁多好似 唔係我交錢所以唔記得
但我係家庭plan

家族貴啲
一家share

但除返開就個人平啲
最重要係無限

抗壓能力ga 問題，做到野比老闆

又做到7點先走人 好想辭職

我係個D唔好意思係老細面前準時早走既
明明5半收總係變6點幾咁

好憎咁樣 明明冇野做都走唔到
但我係忙忙忙完一日 本身要做嘅野都未做晒 又要拎翻屋企繼續做 仆街

痴線我剪好哂成條片 佢臨收工無啦啦話唔收貨
搞到我好多野要OT重頭黎過 我用電腦剪佢叫我用番App
聽日決定準時收工

Same 好辛苦

日日翻工都勁撚大壓力 好似唔識係我錯咁

好想轉行

I know that feel 咁搞法唔知過唔過到Probation

我已經想轉工 但搵唔岩only

辭唔到職
唔夠時間handover
即刻走好仆街
做埋星期五

收工啦！
但落雨

依家都仲做緊？

我呆坐等個system load 坐到7點

好賤呀
聽日準時走話知佢！

想轉邊行

佢話比幾日假我放叫我諗清楚

我覺得講左辭職之後
大家都會有d嘢
雖然會扮無事發生
但都會凝住你係想走

係 好彩唔洗7日通知嗰啲 到時真係尷尬

成間公司走左一個人
同放左今日第一日返工嘅同事走
六點後坐係度打機到而家

其實你term左未？

yes

好想面皮厚啲

呢個真係晒時間 但又唔走得

啲錢入緊你袋呀

term左啦 同佢講唔放假 諗清楚左

我由5點開始等佢load 好on9

你就好
可以一走了之
我份工唔可以一走了之是咪太重workload
我係junior仔
學左成個月嘢都未學完要做嘅嘢

無ot 錢架
只係腦細唔走佢地唔走
六點走又無乜可能
好礙眼

Window 95?

因為我好新姐
如果你堅持要走佢又真係吹你唔漲
本來有啲唔忍心 但唔想浪費大家時間

咁你當涼免費冷氣

Win 10

最後有無辭

你好嗎絲打

番工比人針 應該過唔到proba

10都咁鳩

我臨急臨忙通知人係衰d嘅
因為我做d嘢得我呢個post識做
我上司們都唔太知我呢個post d嘢點做
又多繁瑣嘢
好羨慕你可以即刻走

七點之後成幢office會收細冷氣
所以最好打機打到七點走
仲要係入境大樓左近返
一六點鐘三枝香d人一齊走難咁

你責心重姐
之前我公司有條女返左兩日即刻唔做
Hr 有問佢可唔可以幫幫手做多兩個星期（果期缺人缺到傻）
條女都一句得埋去話我都唔做仲曬時間係度做乜
Hr即刻無野講

係 臨收工就係咁
全世界都屌柒公司

唉巴打一言難盡 之前d人話比人針 我都會諗 你無事無幹人地點會搞你 一定係你問題 宜加我終於明白d老屎忽係可以無原因咁針你

Upg下啦好心

咁你係為難啲嘅
因為我啲野大家都識做 我諗我反正都唔係唔做
不過早啲講等佢請過其他人啦 廢事佢教哂野我先走 佢遲啲又教多次

絲打
係咪啲八婆女人！

win 10已經係啱啱update無耐
聽講搞到好大陣仗
唔知佢邊度岀左問題

我無諗過d junior 嘢佢地都唔識

咁train你嗰個呢？

就係我上一手

我公司用XP

間公司問題啦咁就係

其實都唔明d人係咪無腦
雖然新仔有時都有d on99玩野
但發現佢係咁先針佢都未遲
有d本身想做野想幫手
老屎忽又走去針人
好嘅咪自己辭職，唔好嘅同無你鬥作對
老屎忽批野忽新仔做，新仔係做唔曬架啦吹咩
到時捱鬧又係老屎忽
我開頭都係咁所以誤中副車搞到我上司比人兜走左
但我無心

仲有人用xp嘅咩
我部舊notebook都係用xp
之後發覺好多野都做唔到 連youtube都唔比我睇

Chrome都唔支援 極慢做野

我都決定揀12k了
希望唔會後悔

我以為無人會好似我咁
估唔到公司竟然用xp

如果我係經理級就話可能唔識姐
我連直屬上司都無
名義上個直屬上司係部門最大果個
唔識做都唔知點問

到時做錯又會屌你

Excat7ly
仲要我呢個新仔教下一手人
痴左邊條線

固執守舊的公司

早走早著
你遲啲workload一定仲大

有時會load到好燥底

開個outlook都hang呀

係呀 仲未學完要做嘅嘢

我save份文件就輕左

咁你星期五先同佢講定已經講左？

本身今日即刻走
跟住佢哋游說我星期五走

好在我hang得唔耐

咁姐係你星期五就脫苦海啦

又要繼續搵工

我今日last day佢都唔比我準時走

巴打搵左工未

一路都搵緊
約左見工

揾到我都想即走！

有冇仲未放工嘅巴打

由朝早10點返到而家休緊息
幾時先夜晚10點閂門呀
但埋完數都10半然後聽朝又要返朝10-晚10

一星期返幾多日？

返咗一星期

工已放 但野係屋企做

可惜我唔想裸辭

有新工？

我仲未搵

唔定 輪更
唔調假嚟講大概每返5-6日休一日

未

琴晚開始搵 未有回音

屋企做起碼都有得攤抖下
今晚冇客都要企係收銀等收工

我之前份工裸辭
走嗰一刻好開心
但係當辭職後大概兩星期到都未有interview
就開始會有壓力
所以一有interview乜工都做
搞到今次中咗伏

咁都幾閪

我諗定左想做乜架啦
只係未交form

一星期放得一日真係好辛苦
你仲要返12放12
人工係咪都吸引先？
前線嚟講正常一星期返48個鐘

我都想裸辭
但因為做咗一星期多啲
唔想畀人誤會我唔捱得

其實我只係想返固定時間
放工仲有時間抖下
今次都有因為fg搵唔到工所以乜都做而中伏

裸辭咁勇

做花藝師

但做sales真係無辦法
有時仲想佢有客等時間過快啲

唔係仲要interview嘅咩？
巴打你一交form就可以返工?

fg任性

Sales 人工唔高
唔係日日都返12hrs
只係咁啱編到

係絲打
多數都請 飲食業通常都比你試左先

我都係fg 但之前失業個2個月超大壓力 日日搵工等回音

一覺得唔啱就應該即刻走！
我依家就係後悔拖左咁耐
一早就嘅話就唔會有咁多嘢上身
到時handover都無咁辛苦！

我啲朋友仲去緊旅行 羨慕

我覺得呢個時代唔好再講咩jumpy 裸辭個d 根本份工唔岩做又閪就要走
閪工冇人做總會被淘汰

第一份工做咗2日就辭咗職

前線 人工唔高嘅話好多選擇
鋪頭仔唔會收咁夜

我都玩咗半年先翻來搵工 但個落差好撚大 好難捱

巴打仲要捱到幾時

唔洗諗咁多 人生咁多年 做奴隸打成世工已經係上一代既思想
照搵就得
照搵

咩工黎

我都係呀
人大左反而會妥協
成日覺得做多陣就會上手
但都頭來發現唔鍾意始終都係唔鍾意

我已經每日放工都搵下有咩岩心水

飲食業好辛苦wo
絲打做sales會好啲

應該捱到有新工為止
可能一個月左右
但我估自己既能力性格隨時一個月都頂唔到

係！但我諗住試到啱為止
我唔信我搵到份自己做得開心嘅工

無錯 真係好難迫自己去鍾意

比較輕鬆嘅飲食業
想做泡芙店或者cake shop

暫時同你講住加油先
希望你快啲搵到新工

有時可能係行業問題 我都問過自己係咪唔想做呢行

咁你呢樓豬 有咩計劃
你就好 暫時脫離苦海

番左兩星期 已好想走 完全唔岩我做
我可以點做

我已經決定左轉行

一諗起之前買左好多野 要找數
就唔可以辭職 有無人明

我明 我每當諗起份糧就死死條

想做咩

首先要做兩日廢青
之後就去見工

捱定走！你揀！
有咩問題令你想走？

泡芙店或者cake shop

我想學沖咖啡

無錢萬萬不能

同屋企人傾過
份Sales一黎咁撚Chur好難做落去
屋企人就屌明明咁好機會學野都唔珍惜
我都想學到野，但咁快點消化

又話唔好比壓力自己，未過三個月話知佢
但問題係個日本人上司比最多壓力我
趕住想我獨立幫佢跑數咁
好難無壓力呀大佬

要日日行街 我只想stay in office

好現實 諗諗下就覺得點解生存就係受苦 好想衝出去比車撞

sales?

Yes ar 我性格真係唔岩做sale
有咩文職可以做

有咩可以周圍走.. 我就係唔想日日坐office

Medical sale 你鍾意 你夠數 食完晏直接番屋企都得

所以邊揾邊做

休息左三四個月的第一份都係因為心急...中伏

有 搬磚。搬到死死下先發現 地盤佬唔係一般人做到。首先要係大陸耕田最少5年。

比上司針+1 只因唔合眼緣同佢唔夾

唔想返工
又要催人交嘢，但人地又無嘢交
唔知點同老闆講

咁又唔好咁 我唯有買少啲野
唔好向錢屈服

係街行嘅工好撚慘，好似依排成日落雨你都頭痕
利申做過

until 你揾到一份你鐘意嘅工
你都係度輪迴緊一樣嘅嘢

Same here
個陣dse fg以為自己好捱得去做pizza hut廚房
點知對腳完全頂唔順(整親過)
第二晚放工零晨2點鐘whatsapp比經理辭職

屌你個閪好大雨呀
係乜嘢驅使依個年輕人仲未返到屋企呢

都好呀 學多門手藝

其實做打工仔嘅 邊有得話唔理個老細
講就易姐 唔通佢叫你做野你真係屌佢咩

係窮呀 屌你

咁試下搵office工做啦

我都係做緊Sales
呢邊因為上頭太chur搞到萌生轉工既念頭

如果一般文職既話
搵返Clerk/Admin類既工作會比較好
呢類一般都真係Stay Office

要屌埋個閪

我又係裸辭之後
等左幾個月,見左宜家呢間好快有offer
因為經濟狀況無辦法唔要住先
但宜家開始覺得唔多對路咁

但地盤人工吸引嘛 都係多人會做

瀨落條友度

諗起聽日唔洗早起

係 但總好過無時無刻想辭職

其實有觀察過其他香港人既同事
佢地似乎對於個日本人上司都係hea鳩咁
可能因為我都未做夠一個月唔熟無得拗
做熟左或許同佢地一樣上有政策下有對策

但唔知捱唔捱得過

咁係，我講事實
然後就沒有然後 要呆等，老闆見到我禁手機佢又忟

咁痴線
細個返過波鞋街已經覺得好痴線
12-11
竟然12個鐘sales仲有人做

瞓醒揾我地啦

咁做新人一定係咁
做耐左就知邊啲位可以偷下懶嘛

咁除左等你都無野做

希望我訓醒你地未放飯

辭左職，成個人即刻鬆哂
最後一個月hea住做，一路搵工

自己唔熟Sales呢行
唔知如果自己跑唔到數會唔會好大鑊
因為我個邊唔玩Commission玩集體責任
所以都驚自己搞唔掂仲要累街坊咁

翻學個陣有諗過做Starbucks part time

好大壓力翻工 定係我唔識處理壓力

mk

cheap呀你

係以前啲同學教
不過可能辭左職又一條好漢

樓主幾時一齊返工

真係當Intern唔係人咁
聽日開始按章工作

依個POST鼓勵數百萬市民辭工..
好偉大

屌最憎人當煙腸唔係人
同埋喺度壓搾員工

我會飲酒

好冇做

同路呀巴打！無錢真係無野講 真係要邊做邊揾

俾份閪工揸到個人變人乾
依家攰到冇辦法訓得著
屌 日日都咁多project要搞
條仆街老細又話趕唔切做會俾人告
心諗：你老味咁多濕鳩project要執點顧得咁多呀，當我係機械人呀？留唔住啲人咪就係咁既原因囉

輪更啫 有時都會放4點6點 或者返晏晝

我個份好做
同事同店長都一家親
我想走其實只係我懶想放多啲假同早啲
如果唔係我應該做幾年都得

決定聽日射波

今日番新工

唔想返工呀屌

重要落雨

好攰啊

一返到公司已經想放工....
陣間仲要約左閪客.....

最憎，爸打有無dress code 返工
我無，但諗住咩鞋都好煩。
佢一時太陽一時落雨
著個啲防水行山鞋好似太大舊（萬一佢全日唔落好似前幾日咁，齋陰）
著依家啲波鞋，全部用線鏠 落雨對襪一定濕

唔洗返到
起身個下已經唔想返

恤衫西褲

諗起未來幾十年都係咁樣生活
七點棒訓醒返工
唔知ot到幾時收工

今日又係朝10晚10

不過今日有貨上時間應該快過啲嘅
而且返埋聽日下晝2-10就放1日假了

起身個下已經想訓翻

好睇唔使著suit
已經唔想諗著咩
日日都一樣換件tee算
有時面果件恤衫著兩日
我公司有條仔仲一個星期著嘅衫係一樣
唔知無洗定老夫子

True呀
我成日記住返IA咁有期限
叫自己撐住
一清醒發現其實要撐幾十年就好灰
唔明點解其他人可以返工得咁自在

份閪工壓力大搞到我便秘同食無定時
每朝都好驚個仆街老細打我手提屌鳩我

好公式化
然後就日日期待weekend
都唔知返工有咩意義
淨係係度等weekend完左又返工又等weekend

各位早晨呀

再進化到星期日晚已經唔想訓, 一訓就即係要返工......灰~

我輪更連weekend都冇得期待
不過好快會轉工㗎喇
尋晚已經同我呀頭講咗有機會下月中走
而家放工放假就搏命搵新工
搵唔到就繼續捱

利申 扮要成日覆診唔想請咁多假 然後佢話可以轉我返pt就我覆診 然後又教我點調理身體 平時又錫我哋 屌真係好好人 其實我都唔捨得講大話呃佢

輪更唔係問題
重點要多假
有fd返工有時返早有時又返夜（唔使通宵）
一個月十日假
我都想做

濕哂感覺係點

其實我著乜同我做野效率真係冇關係 我著恤衫唔等於我會做得好啲 老屎忽幾時先可以明白呢個道理

一出門口就停雨

5日例假
月尾如果返夠鐘都會放假/計OT錢
但我都係想5days work同埋5,6點放工

除非要見客著suit 咁好正常
我公司都無要求個個tee+長褲
但有條仔會日日著曬西裝恤衫西褲皮鞋返黎

五日就算啦比狗做

我職位 經濟 學歷都係低層
邊有say

唔好對份工有感情 隨非你真係鐘意做
我都有試過因爲同事唔想走
最後大家一齊走 因為間公司垃撚圾

屌你啦

豬

又返工了 不過今日應該冇乜嘢做
呢個禮拜要返六日

好眼訓
係篤電話先精神小小

唔洗見人但都要著

爸打
食完飯先係boss

我公司d 可以番左廿x年,好想知佢地點涯過....

我都想知 自己捱幾個月都想死

我返左5個月，第二個月已經將個杯帶返屋企

公司係你屋企

家都係公司

注定一世做港奴

好撚悶

我都係 可唔可以傾下計

訓到依家先醒
唉要搵工了 驚下個月無錢開飯

執貨係攰啲但時間好快過
咁快就3半休息
好快就10點收工

仲有7個鐘喎師兄

負評係我比嘅

wankander forever

hi

你唔好咁啦
我原本已經催眠咗自己

sorry 加油呀志效b.b.

等我打陣機先

打咩、想瞓

ps4
撐住呀你就收工架啦！

第一日返工
4點收左工
聽日返10點
除左人工低啲環境無咁好真係無得挑剔

返咩

羨慕 做啲咩

有絲打機

好多女仔都打機架喎

18:02分
好想感受下成間公司同事準時拍卡走係咩感覺

做電梯
過幾日應該會辭

通常都好少

維修定係咩
點解唔做嘅

每日都想quit

跌撚咗隻介指，好痛心
唔知係咪漏咗係公司，但打返去問，佢地話無

有嘅
從來沒我份姐
香港做design係咁

為左錢都係要捱

一直戴住架？定除低過？

香港做design讀書嗰時已經好慘
見啲人趕功課可以幾日唔訓

去屙尿會除，有時會放係電腦上面，
照計有得住放工，上咗車驚覺唔無撚帶住
屌你個閪
想喊

有戴住*

會唔會係跌左喺地下佢地無搵
你聽日返去仔細搵下

終於收工

身體唔好,決定唔再日日OT, OT都唔會咁耐！

可以控制咩

羨慕你有outgoing嘅同事
我啲同事都好靜 平時返工無交流 食飯都唔會一齊食
好悶

我寧願自己一個靜靜地

毒撚是原罪

每天都想遲職

屌！！！！好不想返工！！！！！

*辭

我自從第一日同佢地食過之後就自己帶飯
自己食飯睇下片放鬆下都幾好

來！加入裸辭嘅大家庭

有無mark低步驟對住做
我自己都係咁抄哂落memo 再對住做

我有抄 但未必一式一樣

x2 做個陣唔覺有問題 check 完都唔覺有問題 點解會咁

揾返 係巴士八達通位
拎銀包個時整甩咗

好消息 無撚哂上網
得返公司/ 屋企有

屌同我一鳩樣
返左一個星期多d，好想走
每日返工都好大壓力

其實呢個係自己心態問題(當然要有被炒的覺悟 )，但應該的，有d人真係做到拍拍 走人,其他人用奇異眼光都無所謂,老闆比說話都唔care。

無可能清得曬d野，做得幾多得幾多，無計。有時係太負責任搞到不停OT，人工包的野都盡做，唔洗比條命佢，病左傷左又係自己受番曬

其實我真係完全唔憎份工
今日又係公司買嘢順手做大條數
如果多啲假期 少啲12hrs/收夜
我真係唔會想走

唔想返工呀

公司放六點，我已經7點先走，但啲同level嘅同埋老細都仲未捨得走，搞到焗住都要留埋一份 如果唔留，啲老細又會覺得你唔勤力/好得閒。。。有時都唔知為乜，打份工姐

我上一份工都係咁
做咗幾個禮拜就走咗

初入行既我都係咁樣
慢慢慣左就搵到路可以準時走
我同事都係咁樣

我都唔想返

我都唔理了 準時走
要炒就炒

聽日一定會比人炒既

有咩慘得過OT完翻到屋企重要繼續OT

唉
責任越黎越多
好想走

good morning

你有無完整咁做一次比佢睇左先
等佢一次過指岀你有咩做錯左
你mark返好 咁咪唔洗你日日都分開錯唔同野 搞到比人話

恭喜你 搵返就好啦

依個惡性循環黎 會越留越晏
之前第一日我唔敢走 係啲同事過黎叫我走
叫我好好珍惜可以準時走嘅日子
絲打係咪新人？如果係就要珍惜

kai鮮

唔想做

可以

屌 好想quit
仲有1年5個月點捱

今日返2-10
起身仲有時間打下機同嘆lunch
然後聽日day off

但跟住又要捱6日

搵新工嘅求職信已經準備好
陣間返工前去寄埋

好想做幫辦呀
dlgh

仲有人用信咩

搵小學書記/TA佢寫要用信

變態蘿莉控

我屋企人有做過
見佢日日都幾hea
同埋我叫做有相關工作經驗可以搏下

廢青日子好正

點解要捱咁耐

day off要好好珍惜

都係得今晚放工個刻開心
聽日只會擔心後日又要返工

成日放假都好矛盾
早啲起身又好似多啲時間用
但無理由放假唔訓晏啲

我會早起 但唔落床住 玩夠手機先
跟住先再搵嘢做 但多數都係hea
夜晚就會後悔冇好好珍惜時間

好賤呀

仆街老細好似今日巡鋪添
陣間返工可能撞到應一應

日日坐office無野做 好想辭

同你交換ok?

好呀 我坐到癲

唔想返工

我放假都係無野做 可能會整下野食
但啲時間都係過得好快

大家係咪食緊飯

巴打返咩

每天都想辭職

我都坐咗成朝咁滯

申請試食

wakander做緊嘢
聖母爸= 死咗

叫春post
每日都唔想做，但每日都照做

扮工

返侍應 做左日半都比人叫去傳菜洗碗 即quit

我未見過老細
不過聽講要瘋狂叫場
又要係咁執靚啲架
好辛苦
聽日我off呀求下佢聽日先嚟啦

食緊飯
唉

會毒死大家

我返份份pt都係侍應 但都要洗碗

巴打死得未

已經死左
我完全冇心去學
唉 我要辭工 但又唔知做咩

以後唔做飲食 垃圾工

我都未搵工 不要說了

但見啲fd又係返飲食 人地公司會請姨姨洗

運氣問題

之前返過一間好好不過已經冇左

返大陸intern返咗2日, 好撚想quit

hea下先啦

好想同老世講其實我冇心學想走
唔好再教我

但我返過嘅飲食pt 同事都好好 雖然要洗碗但都做得開心

大陸不了

一諗起下個月無錢用我就

其實公司都大可以唔理
唔知點同屋企人解釋先緊要
唉

咁樣拖拖下你之後就走唔到

係 浪費咁多資源

一日三餐喺公司canteen度食屎

同我完全一樣
佢哋想我長期做落去

係呀，呢個星期先第二個禮拜，我頭一星期都準時走嘅，早幾日同個同level又係新入職嘅同事傾開，佢(好心)提我話最好唔好咁早走，老細唔鍾意

做咩煙腸

搵到hea工 而家又想轉更hea既工

屌你老母啦，做哂everyday duty 唔撚走呀
如果無嘅更加要走，留係度要收錢㗎我
你個百幾蚊唔包ot

你隻手咪鞋哂

辭未

巴打你搵到長工未

唔知點同屋企交代 仲未辭

我走左就應該會請

+1
開頭新仔真係陪坐到傻
佢地又真係忙到隻狗咁
我好得閒坐係度
而家就唔理，有時七點幾走，有時全世界忙得好緊要就打機打到八點

裸辭

咁住邊？公司安排？

又係依啲ot文化 真係累死人
你話未做哂野就話姐 無野做唔走得又要扮忙好煩

係 瘋狂搽藥膏

miss you

請珍惜手部肌膚

返幾日裝修 已經頂唔順
想走 曬傷晒 但又好hea

想黑

就收工啦

之後都避免洗野

係咪好高人工

求手圖

會嚇親大家不了

想辭職 有冇計同屋企人交代到

但其他人見到你走
又用好奇怪目光望你
唔好彩嘅分分鐘聽日double workload

又ot啦

講做得唔開心咪得
之前我都有咁同屋企講
佢地都話唔開心唔好做
最後我留左係度過完prob 無加人工係佢地唔想我留係度
話間公司成日ot人工又低乜乜乜

先砍後奏

就收工無網絡 回家見

我係裝修 所以唔高

我都係果諗
但當你日日都曬
傷晒查完野 第二日又再曬
係長期都紅

咩工有6皮。。。

金融 唔知佢有無吹水
撚樣成日鳩up
自己都呃埋

seems nice

我都想去做 (讀business

煙腸第三日返工 悶到想死

我都悶到想死 可以點做

恰眼訓

呢樣野成日發生係我身上

屌 老細真係嚟咗巡鋪 緊張到
好彩夜喇佢留咗一個鐘走咗

返緊新工
六點準時收工 爽

好羨慕
成班同事齊心走人
我公司成班同事齊人坐係度繼續做野

回家了

返咗三日工已經唔想同同事出去食飯 日日都好似social咁冇得抖

根本我就係唔想返工

我都係話做得唔開心
返住pt交住家用先 佢地就無聲岀

今日上搵工網睇下屋企附近有乜工
點知份份都要有經驗

返咩新工

無data好慘
返屋企嗰段路點捱

有無話題先？

有錢邊個想返工

點解唔開心

每日又係死狗咁起身返工

巴打讀咩要返地盤intern
Civil?

汪汪

嗯

無啲舒服小小嘅intern咩？
自己揀定點？

我日日都準時收工
最多咪比人炒過唔到probation，
我搵得果萬幾蚊最多咪搵過份

自己揀

你又啱
就係低人工先唔驚
因為周街都搵到

到幾時？

下個月尾

好快啦 hea hea 下捱過去

我都做緊份好唔想再做既intern
啲人又悶又老 又唔講得笑
一係有啲就好粗魯 我都係做房地產

底薪應該唔會點加
但依家好多公司都係過左試用就有新人獎金之類
但多數都係得一個月

依家真係做乜都有萬幾
唔知係好定唔好

都有嘅，平時咩都睇下所以都叫傾到 但覺得好辛苦

訓覺 岩岩訓左落個女仔駁頭 #SHYSHYSHY

夠唔夠同事食野JAP JAP聲辛苦

占撚想自備飯盒

樓豬 派康民未

排

巴打本身係內向嘅人？

正！
靚唔靚女

我暫時見岀面啲工係咁
巴打返緊工定搵緊工？

未呀 我懶 想攤下先

無睇清楚 扎醒講SORRY..佢點左下頭
之後唔敢望佢..

可能無你咁正

本身我都好似你咁諗
最後發現一切都係幻覺

我未做夠但無錢

你錯失良機啦
明明係件好浪漫嘅事